申請del post

唔該Admin

快del

條木咀好影響動物台運作

仲有呢d收集人gmail嘅link

Cmon

@husky

井狗 我屌你老母

收皮啦

我想del下面個post

井狗嚴重影響動物台運作
幾時搞？

11個留言既post 要求del個2xx留言

好奇一下你自己咁po出黎唔覺柒既咩，人開po你開po，睇下人地個po幾多頁

世界大戰抹黑宇宙了
can u feel

留名待笑

希望admin關注

唔係adman咩

push

申請del 人post

究竟係投訴定係申請

笑

批jor mei

Del人post?

yes

快搞

agger

Del人post?1

連狗做野未

Adman星期六唔返工

搞好未

Del人post

adman

井:我要人入我個post留言呀 我要動物台充滿我既post呀

充滿快活的空氣

幫推

狗

又病發

No

汪

adman?

唔批

whyyyyyyy

me approved.

你話批就批?

系

屌你老母

唔準del人post

ok

知就好

Del佢啦佢開得慢

岩牙

唔del

Approved✅✅

屌你啦

吹牙

再嘈Del你

on9

洗撚夠版未呀

屌佢啦

駁唔到

佢自認放病毒幾時刪？

唔刪
吹？

唔會搞

係都刪晒樓主啲垃圾post先

仲未del

係，因為唔批

支持

gchi del post?

gchi del晒井狗所有post

真

G持

可以

咁幾時del?

唔會del

del你先

收啦

收咩

聲

皮

del鳩曬你D post先

慘, 一個po都未del

搞咁耐都冇人理

唔會理

gchi

好

Del個post都托手踭

why

樓主on9

眾所鳩知

今日先知

站務台台主

申請唔批

呢個真

呢到佢話事?

唔係

推到話事

唔得

推到做真台主

推到bam你

咁算
唔推住

點解要del

做得好

唔會批你個申請

未課金

智力問題

幾時再入紙申請

入幾多次都冇人理架啦

唔會批

del左佢

del未

搞gay未

會del埋你

申請del#3020所有post

批准

唔好屈你無證據

謝謝

我話ok

唔俾

又唔批?

批

Del晒樓主d post就得

我批